{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 마커스마운틴펜션(신규오픈) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 施設や周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内では禁煙で、別に指定された場所でのみ喫煙が可能です。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 利用施設としてはIPTV、WiFi、無料映画視聴が可能な客室、屋外テラス、カップルルーム、禁煙室、バーベキュー場などがあります。 バーベキューは30,000ウォンで利用でき、炭、グリル、トング、はさみが提供されます。 駐車が可能で、ビーチまで車で1分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何時までに入室・退室をしなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設や周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。客室内では禁煙で、別に指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "施設の設備には何がありますか？",
            "answer": "利用施設としてはIPTV、WiFi、無料映画視聴が可能な客室、屋外テラス、カップルルーム、禁煙室、バーベキュー場などがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金や設備はありますか？",
            "answer": "バーベキューは30,000ウォンで利用でき、炭、グリル、トング、はさみが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、ビーチまで車で1分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 627
    }
}